太耐無拍拖 唔識點愛人

屌你老母好想談戀愛
維持左兩年單機人生好撚悶

習慣左單身好難再投入一段感情

岩除非搵到個好岩既人
但可惜無可能同佢一齊

咁你識唔識愛你既家人同朋友呀？
識既話咪唔係唔識囉

認真答你 唔識基本上自閉

咁唔好拍拖 單身一世吧 😯

難道沒練習太耐

Why not試過拍返 但害左人

做住厹先囉 攞經驗